有冇人打去比菲比斯問下佢既心情係點

呢隻佢放左咩

游緊水 覆唔到call

買緊泳褲

佢打哂航空股
OXY冇打，仲收咗好多普通股當優先股股息

唔問下佢走左DAL咩心情

垃圾廢老

晚年柒曬

唔知有冇著泳褲

佢準備向連登一眾巴打斟茶認錯